% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\centering
\caption{Quantidade de créditos e pré-requisitos das disciplinas do novo fluxo curricular de referência em 10 semestres}
\label{tab:disciplinas_creditos}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{PRIMEIRO SEMESTRE (24 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{MAT - 113034}                            & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 1}                                         & \multicolumn{1}{l|}{002 - 004 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{CIC - 113476}                            & \multicolumn{1}{l|}{Algoritmos e Programação de Computadores}          & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 199176}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Desenho Industrial Assistido por Computador}       & \multicolumn{1}{l|}{002 - 004 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 198005}                            & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia e Ambiente}                             & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 198013}                            & \multicolumn{1}{l|}{Introdução a Engenharia}                           & \multicolumn{1}{l|}{002 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{SEGUNDO SEMESTRE (24 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{MAT - 113042}                            & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 2}                                         & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{IFD - 118001}                            & \multicolumn{1}{l|}{Física 1}                                          & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 000}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{IFD - 118010}                            & \multicolumn{1}{l|}{Física 1 Experimental}                             & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 000}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{MAT - 113093}                            & \multicolumn{1}{l|}{Introdução a Algebra Linear}                       & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 195332}                            & \multicolumn{1}{l|}{Probabilidade e Estatística Aplicada a Engenharia} & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                            & \multicolumn{1}{l|}{Desenvolvimento de Software}         & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{TERCEIRO SEMESTRE (26 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 195413}                            & \multicolumn{1}{l|}{Métodos Numéricos para Engenharia}                 & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193321}                            & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia Econômica}                              & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 199133}                            & \multicolumn{1}{l|}{Humanidades e Cidadania}                           & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 119482}                            & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Eletrônica Digital 1}                 & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 119466}                            & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Eletrônica Digital 1}                & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 195341}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Orientação a Objetos}                              & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Matemática Discreta 1}                             & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{QUARTO SEMESTRE (24 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                 \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 201626}                            & \multicolumn{1}{l|}{Gestão da Produção e Qualidade}                    & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193640}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Métodos de Desenvolvimento de Software}            & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193704}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Estruturas de Dados 1}                              & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193674}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Fundamentos de Arquitetura de Computadores}        & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ - }                                        & \multicolumn{1}{l|}{Matemática Discreta 2}                             & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193861}                            & \multicolumn{1}{l|}{Projeto Integrador de Engenharia 1}                & \multicolumn{1}{l|}{000 - 004 - 000 - 006}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{QUINTO SEMESTRE (24 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                 \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 201316}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Interação Humano Computador}                       & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 201308}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Requisitos de Software}              		& \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 193631}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Sistemas de Banco de Dados 1}                      & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 201286}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Fundamentos de Sistemas Operacionais}              & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 101095}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Compiladores 1}                       & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA - 103209}                                        & \multicolumn{1}{l|}{Estruturas de Dados 2}                              & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
